## INSTRUCCIONES DE INSTALACION

## Requerimientos Basicos:
	- Tener instalado node.js en el sistema
	- Tener instalado node package managment(npm)
	- Tener instalado Angular cli. npm install -g @angular/cli


### Instalacion de Pagina con graficos.
2. Se deben instalar las dependecias de node con el comando: npm install
3. Levantar el la aplicacion con el comando: ng serve -o
4. El servidor se monta en el **puerto 4200**